近幾年香港有咩新出道男歌手有張敬軒既level？

除左吳業坤同胡鴻均，仲有邊個？

冇

林奕匡
後庭鏗

勉強頂住先

冇 講緊巨星/天王級 張敬軒已經係最後一個

林奕框唱功咁樣點比

以後都唔會有，就算有都已經比連登仔踩到一文不值

想像唔到佢live唱依首會唱成點

吳業坤 胡鴻均 不了 無得比

睇嚟我要出道拯救香港樂壇了

唔講唱功。才華，內涵修養，軒仔都打低好多所謂天王巨星

tl韓子亮

符家浚過之而無不及

冇
由10s開始樂壇持續陰盛陽衰
捧親都係女新人
無他嘅 喺香港做女仔肯抛身 執下個樣已經大把仔睇
所以連啲冇料youtuber都學人做歌手

加上新一代歌手唱live功力普遍嚴重不足
MV後期執過可以好好聽 但一出live現曬形
咁多個入面 又睇得 live又唱得兼唱得出個人風格嘅
得許廷鏗似樣少少
其餘嗰啲部分係有唱功 但把聲辨識率唔夠高 個人風格出唔到

新出道男歌手就想有張敬軒既level？
傻撚左?

邊忽巨星，天王

吳業坤 胡鴻均.. 唔係呱..

胡鴻鈞其實ok
唱功紮實
佢同羅力威算唱得最好
講許庭鏗
有睇巨星都知胡鴻鈞一定唱得好過佢
係佢形象好同有幾首hit歌先好似紅啲

nct

收皮啦 吳業坤點可以同胡鴻鈞比.... 利申軒仔fans

答冇個d中晒伏

胡仔係唔差 許醫生就連字都未講清 人地軒仔字正腔圓 咁樣唱歌先好聽架ma 毒撚坤就返屋企收收皮先啦 一聽live就知完全唔合流

有咩問題？
美斯20歲已經球王
黃家騎廿幾歲果時已經好紅

先唔評論之前犯過啲乜嘢錯 劉馬車唱歌都幾好聽 等佢拯救樂壇

睇唔睇得見仁見智，但一啲都唔覺許廷鏗唱得

坤哥

你個名

釗峰?

垃圾坤都拎出嚟講？

鄭俊弘

我覺得佢唱歌仲勁過陳奕迅

我覺得.......

我覺得我唱歌都勁過陳奕迅

呢個其實我覺得唱得中規中矩
唔會話有問題，比較穩定
但稱唔上勁

大把
但同柏豪仲有段距離

TL

咁多人負評軒仔？

Marco

樓豬聽開屎 垃圾坤 刀削都話好聽

聽開軒仔

張敬軒都好新姐 廿幾歲

陳柏宇

姜濤

係負皮啲被提名又拍馬都追唔上軒仔嘅人

周殷廷

鍾意佢對自己既歌好執著

家駒廿五嗰時作啲歌都屌打依家啲人
佢同yoshiki都係，唯一缺點係唔係白人

唯一缺點係天妒英才

側田？

近幾年？